用舊新聞整左條片 希望令到人出612

雖然只係剪埋啲新聞 唔知有無用

幫推